# Plugin Woo send Info Orders by Email

Plugin para enviar información de una Venta de WooCommerce al correo electrónico del administrador. Repositorio privado: https://gitlab.com/diurvan/woo-send-info-orders